DATENSCHUTZ-BESTIMMUNGEN

Öffi fordert die folgenden Berechtigungen an:

• Zugriff auf alle Netzwerke, weil Öffi die
  Auskunftssysteme nach Haltestellen, Abfahrten
  und Verspätungen (Livedaten) fragen muß.
• Standort, damit Öffi nahegelegene Haltestellen
  anzeigen kann und dich von deinem aktuellen
  Standort aus wegnavigieren kann. Das
  App-Widget benötigt die Standortberechtigung
  die ganze Zeit, während die App selbst sie nur
  während der Nutzung von Öffi benötigt.
• Kontakte, damit Öffi dich direkt zu oder von
  deinen Kontakten bringen kann.

Öffi nutzt oder sammelt Deine privaten Daten nicht für andere Zwecke als hier angegeben.

Es gibt keine Werbung und kein Tracking.
